Чтобы запустить програму, необходимо:
1) Скачать или склонировать данный репозиторий. Открываем папку в удобном для вас редакторе (в моем случае, я использовал Visual Studio Code).
2) Вбить в терминал "pip install -r requirements.txt". Это делается для того, чтобы скачать нужные библиотеки, если они не установлены у Вас.
3) Через терминал компьютера запускаем MongoDB с помощью команды "mongod --config /opt/homebrew/etc/mongod.conf --fork". Открываем MongoDB Compass и подключаемся к localhost. 
На нижнем левом углу нажимаем на плюс для создания базы данных и коллекции. В качестве названия базы данных указываем "test_task", а коллекцию называем "18MoreAnd21andLess". 
Дальше у нас создается база данных и если навести курсор мышки, то появляется плюс. Нажимаем на него и создаем коллекции "35AndMore" и "ArchitectEnterTime".
4) Запускаем программу через редактор. При успешном выоплнении, в папке появляются файлы .xlsx и данные загружаются в MongoDB.

Я также прикрепил скрины с MongoDB Compass с данными из базы данных.
